三大陸律師為奶共派律師候選人拉票，竟倡把受權票交律師會會長彭韻僖

PS：蘋果日報請注意用詞，咩係「建制派」？

蘋果日報死性不改

彭會長呢次走唔切

推